好想下世做隻狗狗

做人真係好攰
我都唔知到底係喺香港做人好攰定真係本身做人都係攰
因為我冇試過去其他國家生活 所以真係冇得比較
定係每個人性格唔同 思維唔同
所以有d人會冇咁辛苦 冇咁攰？
我都唔知 因為我諗性格呢味野都唔係話改就改

有時會諗
可能你覺得你愛既人唔夠重視你 剩係掛住同朋友玩
剩係掛住自己開心 唔理你開唔開心 佢真係好自私
但換個角度
你想你另一半樣樣放你係第一位
成日都陪住你 唔出去social 唔出去玩
你一樣都係咁自私

又或者你為人父母 想你子女讀好書
想佢地搵到錢 想佢地孝順對你好
其實都一樣自私 因為你冇諗過到底佢地想做d咩

到底應該點樣做人先至係對另一半/家人最好
到底點樣做先至算對自己好

做人真係好複雜
如果可以 我真係好想下世做隻有人養既狗狗
可以痴住自己鍾意既人/屋企人 又可以同佢地一齊住
有得食有得訓就好滿足 唔駛諗咁多野
好似好開心咁
有冇人都曾經有呢個想法？

做大陸狗會俾人煲黎食。。

做狗都要揀岩地方出世先得

閹左你

繼續做曱甴

帶埋屋企隻狗狗一齊出去做